====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' objectif est de créer une ville capable de fournir des emplois liés au port (seul port en eau profonde du Cambodge) , aux plateformes industrielles conserveries) et au tourisme : les plages et les îles permettent en effet d ' offrir aux touristes d ' Angkor une alternative en pays khmer aux plages thaïlandaises .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

